止唔止140 萬人咁小呀

就咁睇多過上次一倍呀， 民陣咩玩法

上次吹大左

而家都好多人仲未開始， 應該今晚夜d先公佈啦